[ReVeluv] Red Velvet 討論區 (50) - 1117 啤粒愛回家

[永久置頂]

正所謂入屋要叫人，入Post 要叫額頭
啤啤 Post 首席癡線佬 "裴柱現額頭勁靚" 名作

鎮 POST 之寶︰ 額頭清泉圖

啤粒就是這樣癡線...
2015/12/01 連登啤啤 post 癡線佬 MAMA 雞毛掃接機實錄

***********************************************************

正規二輯

Perfect Velvet (17/11/2017)

Peek-A-Boo (Title)
Look
My Second Date
Moonlight Melody
Perfect 10
I Just
Attabcy
Kingdom Come
About Love

'Peek-A-Boo' Teaser Part.1

'Perfect Velvet' Highlight Clip #봐 (Look)

'Perfect Velvet' Highlight Clip #두 번째 데이트 (My Second Date)

'Perfect Velvet' Highlight Clip #달빛 소리 (Moonlight Melody)

Red Velvet (레드벨벳) 是韓國SM Entertainment時隔五年後，於2014年推出的女子組合，由成員Irene、Seul Gi、Wendy、Joy以及2015年加入的Yeri 五人組成。

團名「Red Velvet」是將充滿強烈、魅惑的色彩「紅色 (Red)」與能夠同時讓人感受到柔軟、女性化的「天鵝絨 (Velvet)」結合在一起的名字，期望將來 Red Velvet 不管在音樂上或者表演上，能夠同時展現強悍與柔軟的多樣面貌，帶給大家不同面向的感官享受。

成員介紹

藝名：Irene / 아이린
本名：Bae Joo Hyun / 배주현 / 裴柱現
生日：1991年3月29日
星座：牡羊座
血型：A 型
出生地：韓國大邱廣域市北區
隊內職務：隊長、副領舞、饒舌、問答、門面擔當
花名：高祖奶奶、古代人、和平女神、童顏隊長、偽忙內
個人經歷：
SHINee《Why So Serious?》MV 演出

Henry《1-4-3 (I Love You)》MV 演出

SR14G《Be Natural》表演練習影片 (與 Seul Gi)

圭賢《Gwanghwamun (在光化門 )》 MV 特別演出

Music Bank MC 2015/05/01 - 2016/06/24
KBS 短劇 안녕 우리말
網劇《遊戲公司的女職員們》女主角

Laundry Day 主持
Trick or True 佈景板

藝名：Seul Gi / 슬기
本名：Kang Seul Gi / 강슬기 / 康瑟琪
生日：1994年2月10日
星座：水瓶座
血型：A 型
出生地：韓國京畿道安山市檀園區
隊內職務：第二主唱、主領舞、魅力擔當、無趣擔當
花名：小熊、康澀熊、 宅熊、時尚恐怖份子
個人經歷：
Henry《Fantastic》MV 演出

Henry《Butterfly》合唱
(Audio)
SR14G《Be Natural》SMROOKIES 表演練習影片 (與 Irene)
Hologram Musical 《School Oz》飾演 Dorothy
Trailer :

藝名：Wendy / 웬디
本名：Son Seung Hwan / 손승완 / 孫勝完 (前釋：孫承歡)
生日：1994年2月21日
星座：雙魚座
血型：O 型
出生地：韓國首爾特別市城北區城北洞
隊內職務：主唱、高音、英文、料理、表情、反應擔當
花名：表情帝、承歡媽媽、我女人(啤 post 專用花名)
個人經歷：
SMROOKIES_WENDY 웬디_SPEAK NOW (TAYLOR SWIFT)

Amber - Shake that Brass Feat. Wendy

Simply Kpop Special MC
<我們結婚了> 客席主持
<Trick or True> 佈景板
<便利店掏空吧> 被遺棄主持

藝名：Joy / 조이
本名：Park Soo Young / 박수영 / 朴秀英
生日：1996年9月3日
星座：處女座
血型：A 型
出生地：韓國濟州特別自治道
隊內職務：副唱、副 rapper、吃貨、前忙內、可愛、$M 果汁相貌擔當
花名：肥JOY、騙徒JOY、HOT JOY、647老婆、青蘋果
個人經歷：
2014 MBC 歌謠大祝祭 - 成人禮

<我們離緍了> with 647
<Trick or True> 佈景板
tvN 電視劇 - <她愛上了我的謊> 女主角 - 尹素琳
尹素琳錄音版- 이젠 그랬으면 좋겠네

내게 오는 길

藝名：Yeri / 예리
本名：Kim Ye Rim / 김예림 / 金藝琳
生日：1999年3月5日
星座：雙魚座
出生地：韓國首爾特別市
隊內職務：副唱、副 rapper、忙內
花名：車厘龜、西面車厘、Myemim
個人經歷：
SMTOWN Live首爾場 《No No No No No》《紫色的香氣》
Welcome New Member
Part 1
Part 2
MBC Show Music Core MC

數位單曲

Happiness(행복) (04/08/2014)
MV：
Happiness Break：
All stage mix:
五人版 Happiness Fancam @ 150505 慶北兒童節

Music Bank：
2014/08/01
2014/08/08
2014/08/15
2014/08/22

MBC Music Core：
2014/08/02
2014/08/09
2014/08/16

SBS 人氣歌謠：
2014/08/03
2014/08/10
2014/08/17
2014/08/24

Be Natural (feat. SR14B 'TAEYONG (태용)') (13/10/2014)
MV：
All stage mix :

MPD Fancam
2014/10/16

Music Bank：
2014/10/10
2014/10/31

MBC Music Core：
2014/10/11

SBS 人氣歌謠：
2014/10/12
2014/10/19

MBC Show Champion：
2014/10/15
2014/10/29

SM Station

에릭남 x 웬디 봄인가 봐 (Spring Love) (03/03/2016)

임슬옹 X 조이 이별을 배웠어 (Always In My Heart) (04/11/2016)

MV Making Film

웬디X문정재X이나일 (Have Yourself A Merry Little Christmas) (23/12/2016)

SMTOWN X Steve Barakatt 너의 목소리 (Sound of Your Heart) (30/12/2016)

예성 X 슬기 Darling U (22/01/2017)

레드벨벳 Would U (31/03/2017)
MV

Live Acoustic Version

환생 (Rebirth) (18/08/2017)

강타 X 웬디 X 슬기 '인형 (Doll)' Concert Live Video (28/10/2017)

OST

Mnet《Mimi》OST - 슬픔 속에 그댈 지워야만 해 (Wendy)

2016/02/07 Open Concert

Who are you School 2015 OST - Return (Wendy)

D-Day (디데이) OST - Let You Know (아나요) (Wendy)

UNCONTROLLABLY FOND OST Part 7- 밀지마 DON'T PUSH (Wendy, Seulgi)

화랑 OST Part.4 - 너만 보여 (Wendy, Seulgi)

她愛上我的謊OST

Part 1 - 여우야 (JOY)

Part 2 - 괜찮아, 난 (I'm OK) (JOY Feat. 이현우 (Lee Hyun Woo))

Part 4 - 요즘 너 말야 (Your Days) (JOY)

Part 5 - Shiny Boy (JOY)

Part 8 - 너를 기다리는 법 (Waiting for you) (JOY)

Part 9 - 내게 오는 길 (The Way To Me) (JOY)
其他單曲

Winter Garden Single - 세가지소원‬ (Wish Tree) (15/12/2015)
2015/12/25 Music Bank

Sugar Man Part 13 - 2016 너에게 원한 건 (2016/01/12)

[We got married] Young Love - Bbyu (2016/04/16)

[Telemonster OST] 여시주의 (2016/05/02)

JOY (Red Velvet) X Do Young (NCT) - First Christmas

남녀의 온도차 (Our Story) (Feat. 케이시) - 황치열, 슬기 (2017/02/21)

迷你一輯

Ice cream Cake (18/03/2015)

01.Ice Cream Cake (Title)
02.Automatic (Title)
03.Somethin Kinda Crazy
04.Stupid Cupid
05.Take It Slow
06.Candy

Ice Cream Cake MV Teaser:
Ice Cream Cake MV
Ice Cream Cake all stage mix

Automatic MV:
Automatic all stage mix:

迷你二輯

The Velvet (17/03/2016)

01.7월 7일 (One Of These Nights) (Title)
02.Cool Hot Sweet Love
03.Light Me Up
04.처음인가요 (First Time)
05.장미꽃 향기는 바람에 날리고 (Rose Scent Breeze)
06.7월 7일 (One Of These Nights) (De-Capo Ver.)
07.7월 7일 (One Of These Nights) (Joe Millionaire Ver.)
08.7월 7일 (One Of These Nights) (Piano Ver.)

One Of These Nights Teaser:
One Of These Nights MV
MV Making Film
Album Cover Making Film
One Of These Nights All Stage Mix

迷你三輯

Russian Roulette (07/09/2016)

01.Russian Roulette (Title)
02.Lucky Girl
03.Bad Dracula
04.Sunny Afternoon
05.Fool
06.Some Love
07.My Dear

Russian Roulette Teaser:
Russian Roulette MV:
Russian Roulette MV Behind:
Russian Roulette All Stage Mix:
Russian Roulette 2倍速:

迷你四輯

Rookie (01/02/2017)

01.Rookie (Title)
02.Little Little
03.Happily Ever After
04.Talk To Me
05.Body Talk
06.마지막 사랑 (Last Love)

Rookie MV

Rookie Dance Practice Ver.

Rookie Stage Mix

Little Little Stage Mix

Rookie MU-Beyond

Part 1

Part 2

Teaser Photo

Rookie Teaser Clip #1
Rookie Teaser Clip #2

Summer Special Mini Album - The Red Summer (09/07/2017)

1. 빨간 맛 (Red Flavor) Title*
2. You Better Know
3. Zoo
4. 여름빛 (Mojito)
5. 바다가 들려 (Hear The Sea)

빨간 맛 (Red Flavor) Music Video

The Red Summer Vacation - You Better Know

The Red Summer Memories - Hear The Sea

빨간 맛 (Red Flavor) Music Video Teaser

正規一輯

The Red (10/09/2015)

1. Dumb Dumb (Title)
2. Huff N Puff
3. Campfire
4. Red Dress
5. Oh Boy
6. Lady's Room
7. Time Slip
8. Don't U Want No More
9. Day1
10. Cool Word

Dumb Dumb Teaser

Dumb Dumb MV

Counting DumbDumbsssss

Dumb Dumb all stage mix

Dumb Dumb all stage mix - Joy ver

Dumb Dumb Special Multi cam

Red Velvet Dumb Dumb 2 倍速

Red Flavor Live YouTube Link

Rookie Live YouTube Link

Russian Roulette Live YouTube Link

MCD playlist

MPD fancam playlist

Music Bank Playlist

SBS 人氣歌謠 playlist

MBC Music Core, Show Champion Playlist

One Of These Nights Live YouTube Link

MCD playlist

MPD fancam playlist

Music Bank Playlist

MBC Music Core & Show Champion Playlist

SBS 人氣歌謠, The Show Playlist

Ice cream cake & Dumb DUmb Live YouTube Link

Special Stage

SEUL GI & WENDY
그대와 함께

SBS Gayo Daejun @ Moves Like Jagger

2015/09/11 Music Bank -Lion Heart

2015/09/12 Music Core - No. 1, Gee

2016/06/24 Music Bank - Touch My Body - Joy

2016/07/10 UDF @ 인기가요 - Cause You! (EDM Edit) - Seulgi

2015 年末歌謠祭舞台

2016 年末歌謠祭舞台

寶劍 Irene 甜蜜 MC couple 回顧

MC cut Part 1- 8

KBS MB 官方記念 GoodBye MC cut

MC Special Stages

2015/05/01 일과 이분의 일

2015/12/25 Jingle Bell Rock

2016/06/24 45.7cm

啤啤綜藝及電台合集連結

偶像電視劇工作團

鄰家少女 (Girls Next Door) - Deep Blue Eyes

2017/07/14 Music Bank

$M 自家製偽團綜

三分鐘偽團綜 - A Picnic On A Sunny Afternoon

Vapp - Victory

Red Velvet's Timeout!
Red Velvet’s ROOKIE countdown

Red Velvet’s Lucky Pocket

2017 Red Velvet News

Red Velvet's Cooking Contest

Let's Have Fun with Red Velvet!

電視劇

她愛上我的謊 1-16 集

廣告代言

IVY Club
Irene’s Interview (Eng Sub)

2015 偽忙內小學 look interview

Lotte Pepero
CF :

Baskin Robbins KOREA
CF:
CF Making of:
CF Interview:

Some + ER 15s CF
Some + ER Red Velvet Making Film

廣告代言

$MTown SUM @ Coex
Irene & SeulGi
Wendy, JOY, Yeri
JOY

Black Martin Sitbon
Red Velvet BTS

2016 The Saem 代言

2016 紅十字會宣傳大使

Toreore Chicken

Making of

Maxwell House coffee

NUOVO

프로야구 H2

Making of

Red Velvet 一位粗卡

Ice cream cake all kill !!!

肥JOY
2015/03/27 Music Bank

2015/03/29 SBS 人氣歌謠

2015/03/31 SBS The Show

2015/04/01 Show Champion

2015/04/02 MCD
MPD Fancam - ICC encoure

2015/04/04 Show Music Core

DumbDumb

2015/09/15 SBS The Show

2015/09/16 MBC Show Champion

2015/09/17 MCD

No. 1 backstage

2015/09/20 SBS 人氣歌謠

2015/09/24 MCD 2nd win
7월 7일 One of These Nights

2016/03/22 SBS The Show

2016/03/23 Show Champion

2016/03/24 MCD

No.1 Backstage

門面...
2016/03/25 Music Bank
No.1 encore Full cut

2016/03/27 人氣歌謠

Russian Roulette

2016/09/13, 2016/09/20 The Show

2016/09/15, 2016/09/22 MCD

2016/09/23 Show Champions

2016/09/25 人氣歌謠

Rookie Rookie Rookie

The Show

2017/02/07 (1st win)

Show Champion

2017/02/08 (2nd win)

2017/02/15 (6th win)

MCD

2017/02/09 (3rd win)

Rookie encore stage

2017/02/16 (7th win)

Rookie encore stage

Music Bank

2017/02/10 (4th win)

2017/02/17 (8th win)

Rookie encore stage

人氣歌謠

2017/02/12 (5th win)

2017/02/19 (9th win)

Red Flavor

2017/07/19 Show Champion (1st win)

2017/07/20 MCD (2nd win)

2017/07/21 Music Bank (3rd win)

2017/07/22 Show! Music Core (4th win)

2017/07/23 SBS 人氣歌謠(5th win)

大型頒獎禮獎項

第29屆金唱片獎 - 新人賞

The 21st Korean Entertainment Art Awards - Best Rookie Award
Fan cam：
IRENE
WENDY
JOY

第24屆首爾音樂獎 - 新人賞

2015 MelOn Music Awards - Best Dance (Female)

2015 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance: Female Group

第25屆首爾音樂獎 - 本賞

第30屆金唱片獎- 音源本賞

The 5th Gaon Kpop Chart Awards
The Hot Performance of the Year

The 22nd Korean Entertainment Art Awards
DumbDumb - Fancam

DumbDumb - Irene focus

承歡...

2016 MelOn Music Awards - TOP10, Best MV Award

第31屆金唱片獎 - Ceci Asia Icon

第26屆首爾音樂獎 - 本賞

演唱會

Red Velvet First Concert: Red Room

2017.08.18-20
Olympic Hall of Olympic Park, Seoul

Red Velvet 1st Concert – Red Room – SURROUND VIEWING_TEASER

Red Room - ZOO 飯拍合集

Automatic

啤啤花名之解釋

Irene : 高祖奶奶，古代人，簡稱高祖
由來係因為HOT JOY 喺UFO一句回覆…
“我地個高祖奶奶唔識上網”

seulgi : 宅熊
因為無野做就會留係屋企睇劇 FF 自己係女主角…
再加上自稱小熊

wendy : 表情帝，承歡媽媽，我女人(啤 post 專用花名)
每次出show 做節目都可以有無限個表情…
平時係宿舍負責煮野食照顧其他成員，所以有媽媽之稱。
因某癡線佬經常以 "我女人" 專稱承歡，久而久之啤啤 post 各癡線佬習慣咗以 "我女人" 為承歡花名。

JOY: 肥JOY, 騙徒JOY, 門面JOY
減肥前︰肥JOY 不解釋…
減肥後︰門面實力驚為天人，門面JOY 歸位
HOT JOY︰ 已經靚到唔可以用門面黎形容....
騙徒源於肥JOY 無懈可擊既自拍技術
因為自拍出色，曾經俾人誤會係門面擔當
肥JOY自拍同飯拍完全係兩個人黎…

YERI: 車厘，西面車厘
車厘係因為佢自稱似車厘龜
西面係因為朝早唔夠訓又要出席活動既時候就會經常西面，啤啤 post 所有巴打最愛

Red Velvet Official Instagram

Red Velvet Official Facebook

Red Velvet Official Twitter

Red Velvet Official Vapp Channel

SMTOWN Offical Red Velvet YouTube Playlist

舊Post Link:

啤啤主要飯拍站

團飯拍
Gallrof - Red Velvet

94 Line
Rocket to the Planet

高祖
think B
B-329

宅熊
Sensible K
irreplaceable
슬기가 쏘아올린 작은 곰
네 눈 안의 우주

承歡
ENGM
AQUA MOOD
웬에버 [WENever]
wendy_b612

門面
WNC
pumpkin

車厘
yeri's printer
AdorableCandy 어도러블캔디
Be A Better You
Beautiful Moment

啤啤官方應援

Happiness

Ice Cream Cake

Dumb Dumb

Huff n Puff

RR

Lucky Girl

Rookie

RF

短髮車厘留名

忠實啤粒留名

留名

路人承歡飯加短髮車厘支持者過黎留名

lm

公主熊留名

新po留名

CBCBCBCBCBCB

一頁留名

新po留名
心情真係好好呀！好期待下星期來臨

車厘媽頂唔頂得住呀

好正 正過長髮

新post 留名

車厘真係霸側漏呀

痴嫁 個心有d頂唔住呀

國絲出現了

短髮車厘終於炸到國絲出黎啦？

門面果2張po左未？門面果2張都好尾機

LM

原來po頭短左
Btw新po留名

Lm perfect velvet 大發

原來呢到都50個po

呢到咁多芯入尼吹水 一人一句都推爆po啦

今年啤啤又多搞作，推po都快手d

計埋舊登嗰度既話…
而家應該係108 個postssss 啦

50個post入面應該有49個都係 bin 芯

國絲，回頭是岸呀！
短髮車厘等緊你返黎架

走啦

係又分享下啤啤近況，又bin下咁囉

今次撐你牙
趕走過街老鼠人人有責

唔好咁恰國絲啦…
佢只係一時迷失咗啫

車厘龜進化圖

應該唔只一時

真呀

唔知個短髮會 keep 幾耐呢？

你地好了解佢咁喎！

眾所9知..

wendyy

越大越正

睇住車厘成長....

一出道個隻清純味真係

車厘出道個牛角孖辦真係佢先carry到

仲記得初初出道果陣d人唔係好鐘意佢突然加入..
到而家個個都咁錫佢

我反過...

出道飯表示個時好震驚

孖辮呢樣嘢唔係人人都carry 到架

無錯，無啦啦加多一個係好抗拒...
不過咁... 我只係反咗一兩日啫...

依到有冇人會訂專 想搭單

我呀應該訂三四隻

meeee
但係咪未公布有咩封面？

牛角孖辦

成日覺得做到出道飯係件好幸福嘅事
起碼可以睇住佢地由開始到而家嘅轉變

4個變5個開頭真係用左一段時間先消化到
加上啲小道又係咁話可能會愈加愈多
不過之後睇見4個姐姐都咁錫車厘
氣氛咁融合就覺得車厘加入係明智之舉
同埋5個人既編舞真係好睇過4個人既

我係因為車厘而入坑嫁，好在有車厘先認識到啤啤

我都諗緊訂幾多好

睇下有冇攪手

而家都算係捱出頭... 都好安慰啦...

車厘咁可愛反唔落
同埋比起初出道嗰陣時而家進步咗好多啦

冇車厘 啤啤肯定靜到

潛力股車厘
愈大愈不得了

我都係因為車厘而入坑
到宜家轉埋團飯

我都一樣！五個都好正，團飯走唔甩

啤粒好團結呀！！

電腦wp

其實真 初初比其中一個吸 點知最後會變團飯

我都係呢張

岩岩睇完，承歡好正
表情歡

好想盡力玩但又做雷隊友

好可愛

又要加塊紫菜比HOT JOY

又多一首正野

好好聽呀！中咗毒咁

高祖真係好尾機呀....

聽朝又要九點起身聽埋嗰三十秒啦....

好期待聽日高祖果兩張相

咩嚟嫁？

係喎，高祖勁尾機！仙氣又再提升咗

聽完個音樂完全唔夠喉

高祖親媽 think b 整既自製斧頭...
嗰支其實係ICC 時期既應援燈

又幾有諗頭

白菜靚到……

著衫

嗰張hotjoy同菜嘅衫都有啲過份咗

條裙可能係 HOT JOY 佢自己揀

joy

電話wallpaper

Molamola門面

明明睇緊白菜都唔小心望咗隔離

發覺最近sm個個團專輯d風格都幾似

你估性感擔當流架

好難唔望....

我都放大咗張圖仔細繹咗一陣

終於等到白菜d相

要求門面要伊斯蘭咁包到實一實

啤媽

送俾你

性感+恐怖=正

除咗有可愛性感之外.... 而家有埋恐怖性感...

小丑女

呢個性感唔到喎

完全唔恐怖 好鬼得意

你地全部唔准望

呢個傻嫁

我突然有d驚佢地呢個時間comeback有冇機攞一位
之後仲有wanna one kard 仲有而家既exid同twice

其實唔晒諗 冇可能有一位 撞正wannaone 係撞到正一正呀
之前我可能都會話冇一位點點點
不過而加諗諗 其實有得見啤啤就算 一位真係隨緣

無錯.... 我係傻架！

無咪無囉... 一位呢D 嘢睇開D 啦...
唔係拎唔到一位就要脫飯架嘛....

無俾垃圾$M 放入雪櫃都算係咁啦...

比你地搞到我都覺得好頹
雖然把口話唔想一位姐 但係個心點都想
一個一位都好丫 我唔貪心

點會拎唔到一位就脫飯
不過始終都想佢地一位既

話時話咁多位巴打絲打你地係邊度買red velvet既碟? 信和?定ig跟人訂

呢次cb多左咁多人要碟

視乎你買幾多隻同埋想幾快有碟啦
你話要出咗第二日有或者買一兩隻既話去信和買就算啦
如果你話買得多要抽卡既話，上gmarket 訂啦...
咁當然你要預返一個禮拜左右先寄到黎...

IG 跟人訂？ 不了啦....

有一位當然係值得高興，但係拎唔到亦都唔使話太失望
一位呢D 嘢浮雲黎既啫

係未可以脫離三線啦？

啤啤大發

今次有成績就有望啦
就算無我都會繼續支持

早晨 就快又有三十秒聽喇

星期日都要較定鬧鐘起身…
為既就係聽呢30秒

cls

今日mid term,見到我菜即刻精神晒

第一張...我死咗喇

白菜美顏盛世

一位可以有encore stage睇
不過重點其實希望佢地幾個唔會唔開心啦
始終就算OOTN時都有5個一位係手
由ICC起每次CB都拎到一位...

每次都美出新高度

第一張我望左5秒先睇得出白菜唔係無左條腰
第一眼以為個倒影係大髀

白菜

第一次買 想問巴打信和邊間計銷量

master key原來都幾好睇
大家無野做都可以追下依套

sky同mini都計

我愛白菜

灣仔嗰間呢？

你講上樓嗰間？
呢間真係平既, 但計唔計就唔知啦...

我都研究左一陣係咩姿勢

等出album details再決定去邊買算

我以為白菜踎低左

碟呢D 嘢其實唔使急，三線團點會賣斷貨呀...

入得少咪會賣斷市.............

又有野拍

做咩又係佢2個

呢套唔係咁易拍
真係要揀過度過

cb咁多野睇真係好

唔知rv cb大唔大機會上weekly idol呢

我都想睇
一粒鍾左右真係冇悶場

但個種無力感 好憎佢地cb咁短

嚴重犯規呀球證

應該都有 好期待

如果係幾年前嗰啲宣傳期就好啦 至少都兩個月

如果門面咁你屋企門鐘你會點？

而家打一個月歌已經算係多啦...
仲係以前ICC 打兩個月歌咩...

可能未應門就開心都暈咗

明明有其他團都打個幾兩個月歌/repackage
SM就咁短 師姐直程..... 點解

上左呢到其中一個巴打屋企都唔得掂

佢自己有密碼，唔使撳鐘喎

你都傻嘅 直接請佢入尼唔準走

短髮車厘
越睇越靚

短髮車厘無得輸

應該真係會嗌出黎
Btw終於等到佢地上一頓飯

以後都唔比離開

門面咁鍾諗細路，佢見到你個仔應該都唔願走

一啖嘴落仔仔度
車厘媽會唔會好葡萄？

我會即刻錫返門面多謝佢

粗重野我做就得

虎東交比車厘媽你 門面交比我得架喇

一諗起虎東....真係唔知點回好

又新歌

點解㩒圖係咁loading

歡呀....

same

成班走去尋仇咁....

來來來 快點砍死我射死我

炒咗垃圾$M班IT 佢啦...
次次都up 唔到...

多重影分身

十八般武藝出齊

手指相好得人驚
密集恐懼

門面... 一槍打死我吧...

頂 揸刀槍唔知點解好有喜感

睇完承歡張相好不安

反派boss feel

承歡拎鉸剪咋....

呢張最有feel

我都有啲起雞皮

藝術嘅野呢.......

不過只要係歡都靚嘅

態度正確

d指甲又油到似隻眼

剪巨龍

高祖同門面果然又係做人肉佈景板....
純粹大師兄上去撘多棵菜....

見rm post一致好評
仲諗住有機會睇高祖門面發揮

白菜好橙炸雞

白菜好少鏡頭
一開頭跳舞又無份
跳遠又無
猜梅又無
最尾又快比人kill

我見白菜好似尋日rm直播果陣見人話上左實時搜尋第一

出席_ _ _ _，因為太美，所以上熱搜

射死你班芯

門面同高祖兩個夾埋出鏡時間五分鐘都唔知有冇…

尾機歡呀…

第一張對眼好假

歡著綠色好好睇

靚到成個洋娃娃咁

啤啤美顏盛世…

諗起大學生拍戲演員被捕

心臟麻痺啦

好鍾意第一張呀
好靚呀
痴線
靚出宇宙

睇完成集RM都見唔到白菜扮DJ個幕仲一心想睇佢放縱自己
有幕東海無啦啦沖埋去白菜到嚇死我 白菜都嚇親點知係去影佢相笑死我

咁誇張？ 咁上尼有咩意思

好耐無睇running man 仲諗住追返集

年頭 rookie 上去嗰次份量一定多過今次

今次其實都係大師兄上去做宣傳再撘多兩件師妹做佈景板囉

開住黎做其他嘢，得閒先望兩眼

即係佢哋全員瞓係度 啤啤係度表演然後佢哋要忍住唔起身嗰集?
咁誇

joy好慘

上次都有10分鐘啦…
今次真係佈景到唔佈景
門面都好d… 高祖真係完全失蹤人士黎

我尋日睇左啲生肉cut 仲諗住睇落正啦
咁我懷疑我已經睇晒有門面同白菜果啲part

門面後半嗰part都要睇下既…
至於高祖，你睇完生肉cut 都夠架啦

真係唔夠主動就無鏡頭

乜嘢叫做 Peek A Book??

$M 正垃圾

英文仲差過d idol

$M 出名最撚求其

名都串錯過啦

白菜真係完美佈景板

Melon Top10

似係岩岩好排第十

又唔好咁諗

就算係都好過冇先

其實都預左佢地做佈景版
rm自己都8個加埋sj綜藝咁好
點到佢地黎

榜上個個都咁癲 啤啤已經好叻女

第十名已經好叻女

agger 上到榜已經好勁

下……貝白菜上naver一位以為好多野睇
睇左d ig cut係咪已經係全部份量

只要係電視出現就會上熱搜

靠靚樣 唔係靠份量

靠樣解決一切嘅女友

個樣可以借100億

諗起上次睇到呢個

在過去曾經讓剛進SM的Joy在第一天進練習室，就因為看到還在練習的Irene就驚為天人，回家之後哭著告訴媽媽，以為「所有偶像都要這麼漂亮才能出道」，讓明明是藝高校花的Joy也萌生「人家不要練習了」的退意XDDD，就知道Irene美貌的威力

呢段真定假

真！！ 呢件事門面講過好多次…

有冇出處
想睇

上節目果啲都有講過

我既第一次咁就比左白菜

同啤啤合照既第一次

...

國絲你返黎啦？！

Welcome back

笑了

仲未躝咩

仲有人理個on9仔

啤粒咁惡嘅

難得國絲上返水，由得佢 FF 下啦

又卡loading

唔該$M 換過晒班IT啦....

首歌個bit好正

呢輯相真係好高汁

同埋可唔可以比人mute左d武器聲

我都覺得好煩....

歡歡呀~~

新歌有d yg feel

我覺得似f(x)

急放 宣傳版親簽 $5000 唔散賣

有意 hkgyerimomo@gmail.com

賣左就冇架啦ching
咩事咁睇唔開
btw呃負皮

唔散放難搞D 喎

睇下有冇巴打想要啦 封塵左幾年唔知有咩用

做咩賣女

脫飯....

唔係等錢使既就 keep 住先啦
呢D 碟不嬲都係得個擺字無用架啦...
而且你又唔散放...
我有 5k 去玩FS 好過啦

終於諗起似乜

5k夠入一場有多
我不如見下真人 握下手仔好過

其實個價我都係9打 真係有興趣既巴打可以傾傾

唉... 望住第二場個公告...
覺得好有心無力...
好討厭呢種不安感...

頭兩隻散放既話應該會有人要
其他就真係唔知啦

我決定左喇 你呢

等多場先....

19號嗰場？

垃圾$M 咁樣玩兩場網上預售...
真係多撚謝晒...

好突然 唔知挨唔挨到去12月頭
如果唔得就要靠自己飛過去買了

其實網上預售啫係點？
係食多啲水定係點？

簽售碟不嬲都係要貴幾千won架啦…
而家只係上網買碟，其實無乜嘢
但係要喺韓國網買嘢最麻煩既就係要實名認證

海外飯自己諗下辦法啦

良心 SM 呀
除咗10張卡之外無嘢抽啦

仲有3日咋

估唔到個張係封面

幾好呀，唔睇得都嚇得
btw, pizza 碟…

估唔到用呢張做poster
成張電影poster咁
好靚

捉鬼敢死隊

呢個poster要錶起佢

仲要係短髮車厘企中間位，型到呢…

單封 單poster 十卡
一睇就知白菜兩張卡又係同一套衫

短髮車厘人見人愛緊係要企中間啦

用呢張做Poster好正
但隻碟點解唔用返黑膠樣或者ig果幾款喎

我都覺得黑膠樣型好多
唔明pizza 關咩事

幾好呀唔係去fs嘅唔使買咁多

sm又出10張卡

團卡都唔出 $M咁仁慈
Pizza碟真係好搞笑
Poster勁靚呀 keep得過

十小卡真係輕鬆
感謝 SM 無拎隻碟分拆再分拆黎抽嘢呃錢

車厘

個cover幾正
不過個size design真係來來去去都係咁

如果sm今次出隻黑膠特別版就正

啲teaser又係唔係都搭件pizza
希望造型唔好係pizza

車厘真係好有飯心

正常size幾好呀
搬返黎又唔使咁辛苦，一個喼搞掂

隻碟好吸引啊

今日喺度狂煲hot joy套劇d歌
好期待佢今次新碟會點誘惑我

套劇唯一既好處就係可以聽門面唱歌
其他垃圾嘢就不了啦…

套劇d歌好襟聽

我琴晚都有聽

係呀，淨係聽歌好啦，唔好睇套垃圾劇

其實ig果啲歌碟果個icon好似就係舊式黑膠碟果種尼 尋日聽果陣睇到寫side b都覺得係扮緊舊式西方音樂

叻巴係咪save有大量啤啤gif圖 點解好似隨時都po到啲岩嘅gif圖咁

問下google 大神就會有

好清澀既車厘

仲要係長髮

btw, 車厘個最愛都黎垃圾 mama 喎

同車厘special stage

佢地兩個實想出去玩

有無人已經係信和訂碟?

今次俾我抽中Wendy啦
6隻碟都3🐻1🐢1joy 我想抽齊全隊啊!!!

係2joy

你想齊卡既話遲d 上黎收啦，想要咩都有呀

Rm po難得咁正面讚佢地兩個
都算係咁

鏡頭少到想揾野鬧都冇咋

成集都好評

RM...其實最主要都係果幾個多鏡頭
睇Joy撕左____名牌個開心樣

叫我?

joy個樣甜到咁點負評得落手

俾車厘撕爛你好d

撕爛左佢個心啦

車厘用箭射爆佢個心算

慘被國絲劇透............

sorry la我講先既

不過你睇下就知唔算好透既...都一定係咁

Sorry Sorry

諗起之前rm post嘈劇透嘈足一個post

冇睇開呀..有特別人上先睇下😂
其實睇少少白菜都已經好正喎..如果叫佢仲多d分量不得了

我都係睇有咩嘉賓先睇🙋🏻‍♂️

睇開有感情 雖然有時真係幾悶

好慘....老公要做嘢唔陪得去日本睇con....要自己去shit

跟貴婦團？

仲有呢度d 啤粒去睇日場嘛

話說喺灣仔樓上舖訂咗兩隻碟…
老細又問我訂咩…
廢事尷尬又話 red 唔知乜嘢…

我直接俾張圖佢抄抵個名算…

有貴婦團就一定跟呀，懶

貴婦團有靚位 有禮物 有預購週邊 有專車接送

同你老細一樣
Red唔知乜

啤粒去買碟好橙…
講名無人識…

啊，嗰隊 Red 咩嘢呀嘛！

唔只買碟....總之講開咩第一次都無人明

有一次去迪士尼，坐火車隔離有幾個十幾歲韓妹，佢話佢地鍾意exo,我話鍾意red velvet，無人明...結果我要唱dumb dumb dumb dumb dumb dumb

次次都喺度諗
去到講Where way好定係 fall fat好

你用韓文講red velvet定英文?

英文....佢地聽完我唱講返韓版我知

你同佢地講 ‘加得啤啤’ 一定會明

手殘

Wendy親身示範red velvet同叻得啤啤既分別

諗起歡歡同利特(好似係)

車厘媽激跳下人地可能知

如果唱埋都唔明，真係要跳埋比佢地睇

橙… 四線女團無人識…

跳埋俾我地睇

我想睇呢到啲痴線佬跳多啲

根據承歡既發音係讀 ‘well佛t’
收尾要有個 t 音

留名想睇

擔定櫈仔

要應援了

喺日本大家一齊跳囉

新飯想問下sm world tour 枝手燈係咪白色燈黎

唔係，係珊瑚粉紅
btw, 你喺邊度買咗支白色燈？

啤啤D 舞好難跳架喎...
唔係行行企企扮下花就得

啤啤最靚手燈係呢枝

唔係呀我見好多ig 同Carousell都係白色

未開燈？

開左 啱啱冇睇清楚約咗交收 諗諗吓先發覺唔對路

你影上黎睇下

係咪d百變燈 可以開幾種色

已掉

gged

幾錢支？

好似真係白得濟...

$150

白過白紙啊

下次買D 咩上黎問下先啦

早幾日枝ICC手燈仲要壞埋 黑到....

會唔會太古怪

笑下啦

我笑左出聲

究竟同 pizza 有乜關係？
做乜有個外賣仔出現....

越黎越睇唔透

其實佢地係咪外賣pizza咋

明明前幾日仲係閃靈架

叫完仲要走人數

換過粒燈得唔得呀？

之後滅口

開halloween party外賣pizza食...

唔明點解咁多pizza

呢2張有大圖做wp都幾正

第一張做poster就正啦

套衫真心靚

hi

忘了愛.....

得你地仲有心情理個on9仔

鬼都肚餓 要叫外賣pizza

唔好咁啦... 國絲會返黎架...

車厘長髮之時就係國絲返回之時

唔好ff啦

啤粒最鍾意FF

邊個係車厘呀

星期六我去同佢講短髮好襯佢

..................脫飯話咁易

諗起FF脫飯關站

難以置信！
竟然仲有人會留意佢

走左就唔好返黎啦

算啦U巴

愛既反面就係恨....

國絲走咗無人bin...
係未bin 你先？

歌名都有 愛你變成恨你

做咩bin我芽仔

車厘媽見到唔好太激動

幾時去搵世正一齊食煙

上面隻死厹一入黎就抽水Binc
雖然block左你好耐

你兩個幾時變得咁 close ?

各位大大知唔知邊度有得買枝手燈
去Mama要用了

生日會支手燈好難搵架啦…
演唱會嗰支可能都仲有機會搵到既…

今次啤啤隻碟應該幾神
Sm 好似認真左，希望會多啲上綜藝啦

你又岩

btw 好心有d人就靜啦
我咁耐唔理佢都知咩事
連我真人都未見過又懶係了解我咁
真係同我熟知我諗乜既十隻手指數得哂
成日FF我諗法係點
我話你又落你面
唔話你又繼續吹
好心自己收斂下

而家講清楚,我未脫啤啤飯
就算我出面開PO唔代表我脫飯
有D人又睇AOA又睇T團又睇啤啤又睇IOI分出黎既細團都係咁啦
芯都唔係第一日既事

國絲爆seed

唔好嬲
雖然我已經分唔到啲人係認真屌你定講笑

金昭希係咪101齊陰嗰個？
唔like佢，唔好介意

係得歡唔同…

唔通歡就係隻鬼

做咩唔like

可能我都係講緊笑呢

車厘媽唔like我姐 明既

我當國絲係女咁，錫都嚟唔切
點解唔like?講一次唔講，覺得唔自然，同唔like把聲

隻熊唔知望緊咩呢

我不嬲都話芯唔係問題
但係你就成日特別俾人針住…

幾時有錫過我 我唔知既
咁同車厘比又真係無得比既
雖然大家都係似車厘龜

針我就慣 我睇我個po d負皮量就知
係睇唔過眼d人扮了解我個下有d火滾姐

佢多人識

有幾多個你覺得似車厘龜
其實真係有唔少似

國絲成日亂諗嘢
總之識返屋企就好喇

愛回家

近排好似多咗人走入嚟追擊國絲但之前未見過
唔怕啦我都成日俾啲芯話我芯架
芯好啦 唔脫就得

國絲肯返黎既話我留定兩張車厘俾你啦

講起芯....最近迷上咗東海

AOA收左皮之後就過來取暖

wp size
又有wp 換啦！

車厘媽都好芯

得閒可以多d 上黎吹水 bin c 呀

我G ma訂左4隻碟
btw我要長髮

利特都

東海型到爆炸

AOA

睇緊level up
車厘好煩膠食野唔做野

你死喇 話車厘煩膠

rip

我都想比車厘煩呀

點煩膠法 講黎聽下

我都想

你邊位呀？

其實成隊都鍾意，但最型真係東海

我會用顏色筆喺張卡上油返長髮俾你

呢度個個都錫到車厘燶
你話佢煩膠真係祝你好運

所以心心眼
我都好鍾意車厘

好多大佬出聲好驚驚

試著說 團寵
不要說 煩膠

雖則話我最鍾意熊 但我理想型係車厘揾到個咁既女朋友就好

其實呢度既啤粒好有善，唔使驚架

俾人捉到芯另計
到時就bin c 無極限

唔駛驚喎 U巴係大好人

睇完RM?

東海好型
大師兄首black suit堅型
好有佬味

理想型更係高祖同承歡啦
至少有飯食唔會餓死先

車厘… 你日日食醋醬吧啦

食晒所有承歡煮燶咗嘅嘢

歡歡應該係最理想嘅老婆 性格軟到
高祖隨時食番你轉頭

食我啦食我啦

承歡點都軟
高祖係女朋友果時硬 老婆果時軟

你食瓏

你又知

啤粒已經癲到ff做自己老婆

佢兩個緊係好啦 一睇就賢良淑德個type 但車厘啲性格有時幾曳有時又會嗲下你 做女朋友幾好呀
都係FF姐 有咩分別

睇weekly idol飯咗東海
如果揀女朋友車厘真係好正，一啖砂糖一啖屎

佢講親屋企人就軟到你一聽都知點

揀新抱呢

死火喇死火喇
車厘個頭再短左

東海本身都好bfable
當完兵多左陣佬味仲正啊喂

係喎

仲好似係感性型

好似話錄週偶 應該今次係上架喇 對上一次已經係RR 正專就應該要好似大師兄咁 乜綜藝都上黎宣傳先岩架嘛

感性既男人好性感

希望今次宣傳期會有再多啲驚喜

車厘好正！！！

浸佬味好正

終於上周偶
會唔會又上認哥 係就正

今日去左灣仔樓上嗰間訂新碟
講Red Velvet竟然聽得明
是咪要上位了

佢地玩random dance 死硬

係未因為我噚日已經喺嗰度訂咗，老細已經知咩名

車厘絕對唔會係一個好新抱…
實係同奶奶頂嘴嗰隻黎

我係同個嬸嬸講
佢一聽就明完全唔駛我再講
仲即刻係張單串到Red Velvet
係咪應該多謝u巴

老闆娘呀嘛！
我噚日咪就係俾張圖佢照炒名囉

揀新抱緊係歡歡，咩都做哂補習老師都做埋，抵呀喂

好想東海娶咗啤啤是但一個

我怕迷妹唔會放過啤啤

唯一無飯同迷妹反對既 couple 只係得 ___ ___

肯定係無飯反對?

星期五couple呢樣嘢係公認架啦！

U巴

U巴感染力好強

純粹避免大家尷尬…
與其佢問我個名點串，不如俾張圖佢睇最實際

17號出正常係咪要19號到先會係信和買到?

我覺得係因為車厘亂加啲份量 所以先會燶
平時唔係架 poor Wendy

東海娶熊啦
感性男與直女

承歡唔係見車厘想亂加冇比車厘掂啦咩

成日都覺得佢好老顏
不過老顏得黎幾靚仔

咪搞我熊啦

國兒係咪有詛咒 長髮睇落有排等

實體碟係18號先出
星期日未必有人送貨，快既話星期一應該會有

留名等睇熊黨出黎話隻熊係我既

師弟carry

知我者莫U巴也

國絲燈力十足
車厘表示仲要剪多吋

希望國絲新歡唔好咁快又燈中啦

呢度得一對couple係比較多人接受架咋...

無錯！ 係得嗰對係唔會反對

最橙都係門面…
唔係廢柴就係垃圾…
永遠無好嘢…

係舊歡黎 咪亂講呀 唔會剪短呀

唉車厘仲要再剪短左

等到下年年尾cb應該差唔多

多謝解答

最驚剪短剪上癮

想像唔到你新歡剪短會係點

嘩，呢句仲難聽過操口

唔講呢d 咪會變短髮囉

我都想車厘留番長既

次次啲團相笑都唔笑
幾時先肯笑下呀

啤啤=古怪

恐怖風
笑左應該仲得人驚

唔笑係佢地既特色黎
由 happiness 已經開始係咁，團 teaser 相無一張係笑

笑 唔po出嚟唔覺 由頭西到尾

紅貝貝

乜唔係叫紅色天鵝絨咩？

下次去買碟試下咁同老細講先

老闆！我要一隻紅貝貝的光碟！

寵物小精靈

紅毛

呢個月買碟買到要食麵包

咁又係呀，呢個月咁多團CB...
芯多幾團都唔多掂呀

呢張換一換background 會唔會成個feel 唔同曬 呢個表情

成套戲最正就係依幕
塗改液畫花隻垃圾

芯嘅代價

佢套愛上你的謊?

聽歌就夠 可以唔睇

d歌好高質

演唱會全場合唱

垃圾劇睇黎嘥時間

歡兒呀

咩節目黎

可以睇下嘅 d裙好短

taylor啲碟貴無計

billboard interview
不過係文字訪問黎，唔會有片睇

巴打真係唔怕死
可以睇不突只仲要貼圖

橙… 三線團想食餐飯都咁難

其實個節目係咪啫係搵人比自己入去食飯

呢啲咁尷尬嘅節目我真係唔敢睇

預告片第一間屋條友…
門面講埋名唔識都算，唱埋 RF 仲要cut 線…

橙…

孖辮

睇死條友一定係成日影口靚模啲龍友 咁都講得出 block左佢算數

一睇就知條友係路人啦…
真啤粒點會咁講嘢！！

保護門面，啤粒有責！！

新碟輯相真係好高質

Attaboy好鍾意呀救命呀！

仲要睇埋咩時間去敲門 如果遲左 家家都食晒飯就gg了

今晚記住睇 vlive 同埋主打 teaser 呀

門面敲我門既話就算食咗飯都話未食啦！

今晚一定睇！超期待呀！

同虎東講我同門面食就夠

聽日五點仲扮緊工聽唔到新歌呀…

我聽日返二至十一啊

佢兩個行埋一齊對比下 白菜真係好細粒

又係時候宣揚下家族愛
睇咗下集suju weekly idol，完全入哂坑 我愛東海

芯

放心，家族愛係唔會話你芯架！

一聽到red...就衝去開門啦

今日 showcase 要順順利利啦

依張咁似幾年前嘅娘娘

巨人與小矮人

咁我都講下先 利特真係好正好識講野 用exo句we are one都可以用得咁好

好pure 好 ture

竟然咁多人都唔識
仲有人話一早食咗啦 準備瞓教

好想睇showcase
有車厘最愛既師姐做mc

改咗做兩款 posters

右邊好似啲宣傳單張

根本就係拎返 CB schedule 嗰張 teaser 黎做 poster…

hea到呢…

左邊型太多

我唔介意乜字乜設計都冇
就咁攞啲團相黎印多款poster
但為何偏偏要攞呢張野黎hea啤粒

仲要多咗個外賣仔喺張所謂既 poster 上面

右邊當電影海報

咁都好過dd果張既仲可以當電影海報擺

其實我又幾鍾意右邊嗰張

淨係睇相都feel到隻舞幾有氣勢

新手勢啦

兩年前同兩年後既 showcase…
真係睇住佢地大咁…

好期待

HOT JOY！！！

風格唔同晒 但今次睇埋隻舞嗰張相覺得好型好型

舞台魅力呀

天使下凡

個個都好hot
唔知今次吸到幾多新飯呢？

SM真係好hea...

睇ig都好覺，成長紀錄

唉… 睇完showcase 新聞相我而家更加無心機扮工…

背殺太過份太sexy啦

飛...

真係

真係好撚型呀…

唔扮工去邊度搵錢飛

唔知點解覺得有個轉型嘅危機 定係我被害妄想症

原來師姐做mc
係愛啊

係英氣呀

睇完d相真係好期待

女殺手

其實我都有咁嘅擔心....
不過我相信紅貝貝！

咩紅貝貝呀！ 係紅色天鵝絨呀！！！

Girl Crush?

如果第2張做海報就

啤啤不嬲任何風格都可以完美吸收喎

其實我都唔知啤啤究竟算係咩風格

我知！西面加古怪

有乜好驚呀
7月7嗰次又咪係咁捱過！

我就係鍾意啤啤乜都肯試肯去搏
唔好忘記 Red Velvet 呢個名係點黎…
係 Red + Velvet 兩種風格呀！
唔通成世行死一種 concept 咁又有乜好

今次teaser首首都velvet咁
主打就似2樣加埋，同之前red有d唔同

西面，古怪再加短髮

我唔係驚歌風 歌風佢轉velvet風我開心都尼唔切
不過係見到套衫好驚轉型做性感

魅力熊…

件衫咁多布都唔算係性感啦
RF 嗰幾件小背心打歌衫仲少布啦
除咗 HOT JOY 之外，其餘4個性感唔到啦

台上既熊性感架

舞台專用熊

家族愛

舞台限定版

要大發嘅感覺
啲step同move好正

頭先見到有篇新聞標題係"致命性的性感舞台" 笑咗

啤粒睇完只會得啖笑，佢地邊一忽性感呀

車厘又大個女咗啦

赫仔

霸氣短髮車厘

嗚呀 平陰熊正撚到

痴嫁 佢大得太快喇

舞台熊d相呃到下人

太妍

仲未有fancam

個showcase 係得記者睇啦，唔會有飯拍啦

首歌係咪今晚11點出？

今晚好似係teaser
聽日先出

聽日五點出音源
MV 應該要等 MB 初無台完咗先會出

聽日初舞台有 Look 同埋主打兩首

原來抽師姐係MC?! 師姐真係好錫啤啤

抽錫啤啤錫到燶

影左少少上班圖

聽朝去排預錄

影咗紙拎咗 no. 未呀？

sorry 我唔知

睇預錄真係煩到仆街

記住帶齊嘢呀…

規矩多多
煩到死

垃圾$M 傳統… 要玩死班飯先俾你睇…

要特登拎隻the red summer過黎

要攞上隻碟先比入？jm9要咁

聽日都未出實體碟...
所以要拎返上隻碟，音源同埋手燈做入場認證

其實我諗左好耐 點解新聞圖永遠都咁矇想save都save唔落手

台上嘅熊仔真係好有魅力，一落台就智商急降

去topstarnews, 新聞界清泉

新聞圖就算啦...
就算 dl 咗都無乜幾何會開返黎睇

媽媽你點可以咁講 呢啲叫反差萌

車厘媽呢個形容好貼切

Sorry sorry 不要熊仔玩遊戲都會win歡歡

歡啲韓文接龍game 一玩都知邊個要輸

承歡D 黑歷史....

呢段我翻睇咗幾次，笑死我
黃色承歡

仲要話以為自己會贏先咁講

一跳舞就兩隻熊嚟

又喺度劇透玩班啤粒....

會唔會有佢整pancake fail gif 個到真係可愛到不得了

劇透少少止唔到渴

就黎有LieV睇

得4個

冇野了 比開頭個背景fake左

眼鏡歡呀....

但有得賣螢光棒 派氣球同mini poster係咪算畀咗糖你食

五個都靚到顛

今日臨訓前先去睇先 夢見啤啤不是夢

一啖砂糖一啖
但係我都係犯賤架啦...

對眼識放電

短髮架喎

眼鏡歡好gf feel

又講番黃書

眼鏡歡又俾人bin 啦....

有排bin

成日狙擊歡歡

HOTJOY今日好hyper

仲要大大力咁鹽濕車厘...

熊件衫好似d人做手術會著咁

車厘想剪短好耐架啦....

熊件睡衣有D 危險....

喊左出黎呀 仲要話短到20歲

仲要郁身郁勢

不知幾cute

拉直左真係好得意

會唔會好似師姐咁真係訓著左

國兒
睇落要2年後先見番你啦

我覺得呢個長度好夠

快d到聽日啦

高祖真係好貴婦feel

車厘19歲
你連車厘幾歲都未知

做乜又玩埋呢D 嘢呀....

完全唔想訓 淨係覺得d聲好核突

做乜鬼

玩呢舊嘢我會諗起娘娘...

門面撒嬌真係不得了.....

隔離團忙內都有玩過

車厘真係乜都敢講

1999年喎 你唔好同我講你跟果邊文化計多一歲喎

擺明啦
佢口中講既20歲都係跟佢地既計法
點會無啦啦跟番普通計法

岩岩行過cd舖 見到職員點緊新碟嘅貨

躺放真係好好睇

佢地好似都預左冇一位攞

行過去話要一箱先啦

成個場境好夢幻 好似發緊夢咁

Yuri😂

咁拎到就開心好多
睇下點

果時ootn拎一位喊到😭

宅熊 世一

今次cody真係有俾心機做野啦

條褲長返少少更好

眼鏡歡真係好尾機.....

高祖奶奶

仙女

歡歡個髮色好靚

話唔定d打歌衫...

一場fs都唔止一箱

其實我覺得今日showcase條褲太短了...

傻左？

唔知一箱有幾隻

有一劇我以為車厘同承歡真係瞓著咗

睇下幾大盒之喎...
The red 一箱64 隻
rookie 一箱35 隻...

今晚唔 HOT 但係又好鬼死可愛既門面

係咁玩頭髮 但其實係假髮...

副眼鏡加埋個笑容真係乜都溶啦....

話晒之前都剪短咗
邊有咁快長到咁

真係唔知車厘幾時先長返啦

快D 到聽日啦.....

好正呀！夠哂古怪 我鍾意

請唔請外賣仔送pizza.....

承歡

隻舞有d喜感 un身un勢

HOT JOY ！！

好正 就咁聽少少已經中毒

承歡今晚真係屈左機

已經係咁 loop 唔停啦....

MV睇黎會係RR 升級版

我 好 很 興 奮 呀 我 ！！！

見佢地un真係幾搞笑

咁我諗一箱搞得掂嘅

RR 係笑笑口背後咁對冧人...
今次呢個係擺到明要對冧你咁....

個外賣仔有咩資格入屋一齊坐

應援果陣係咪要一齊un

唔好刺激國絲啦
車厘仲要公開叫國絲至少等多一年

今次笑都唔笑

外賣仔將會受到啤粒無情既咀咒....

keep 到20歲...
國絲既燈力又升咗級啦

眼鏡控表示

脫飯嗰邊反而越嚟越長

個外賣仔已經好慘架啦 係teaser 1 已經俾啤啤殺左 淨返件衫係度

岩岩仲想問有無人cap左歡
好正阿甜到我糖尿

女王

承歡快啲射死我啦

好可愛呀.....

咁揸把槍一開係咪會飛走

以後邊個芯就拎呢張圖出黎bin 啦

累了.........

呢張車厘個表情演得好好
邊個芯就俾車厘用斧頭將你斬到變短髮

呢度落腳啦 一年啫

我地隨時都歡迎你返黎架
只係睇你放唔放得開啫...

世界大戰

死亡之組

arm哂你D芯

喂啊睇完teaser覺得首歌好正好過癮
準備定聽日li入廁所追音銀live先

要捱多半粒鐘先收工呀....

車厘講到出口都仲未肯接受啊
衰女包走左唔好返黎

你都就快飛過去到時慢慢睇

聽日放半晝
準備翻屋企等睇live
loop MV狂播新碟

我都有諗過聽日專登請半日假...
不過都係算啦... 留返D 假穩陣D

而家d姐姐咁mean

啤啤MV 必有既嘢...
又要開飯啦....

下次cb可能係長髮造型呢
咁就唔洗等1年

諗起YG架車

約定在夢中相見

姐姐line好似真係想訓咁

可能真係訓著咗架...

眼罩放埋落嚟就

唔知真係以為有ai bot專po短髮車厘圖回我留言

跟據非正式民間調查數據所得
短髮為期短則半年 長則2年 至少2次cb
除非日本debut

而家先睇到仲要玩combo

熊真係好鬼死得意呀頂

今日走咁多場肯定好攰
張床都舖好埋唔訓就嘥喇

大把貨

鹽濕車厘

完咗呢次CB 咪去日本囉...
唔使等好耐喎

完果陣門面都抱住車厘訓

十字弓嚟喎師父

門面好似成日都好中意當人bb咁抱住人咁

門面可唔可以抱下我

隻熊真係好鬼得意
左面5歲姐姐右面2歲bb

好似荷里活電影入面啲女主角未裝扮前既家居look咁
愈睇愈鬼妹仔

學車厘媽話齋…
落咗台智商急降

開定個新 post 先
吹埋呢兩版先去新post 啦

[ReVeluv] Red Velvet 討論區 (51) - 正規二輯 <Perfect Velvet>！！

好正呀~~~

今朝好精神無西面喎

第一張表情好過引

今日停都唔停咁快行入去呀

原來癡線佬今日都有喺度9叫門面

竟然拎咗呢張黎做 mini poster

歡歡幾時都咁好笑容

字幕呀!!!!!

幾時有

睇嚟真係好凍
得隻熊唔覺得凍仲咁活躍

尋日live有字幕 但而加竟然冇？

係囉我琴日睇左陣都有delay幾秒既即場翻釋字幕仲諗住晏啲睇翻

我本身諗住訓前睇 但唔就得左要等

門面！！！

過多幾日去番啤啤個頻道就有

嘩！門面件衫雖然係樽領，但都sexy都爆

車厘對眼都幾快 咁都睇到啲留言
笑得好靚

點呀，係未已經諗通咗？
短髮車厘其實都好可愛架！！

浪子回頭

嗚呀駁番長呀媽呀

國絲！！！！
你返黎未呀？駁返髮啦！！

車厘好似玩弄緊你咁

其實有飯畫咗今日件打歌衫係點

熊嗰套咁似工人褲嘅

情趣呢d野
你唔明架啦

call me

今日上班個痴線佬有出現呀！
大叫我男神個名 喺ig睇到

佢百家飯黎
個個都9 叫架

駁番髮 d女神氣質出晒黎

諗太多啦

但你俾車厘耍到

係咪大叫JOY嗰個 ?

係 大叔飯

由得國絲 FF 一日咁多啦
今晚就拆返個駁髮架啦

好想成為佢，好似佢咁活得咁自在

我都好想過去追一個月CB

南南係呢度咁多位啤粒入面最幸福嘅一個

冇時間先係問題
係香港有份工冇咁易走

好正呀

唉… 繼續做港奴搵錢養啤啦…

真 錢反而唔係大問題 真係無假

年尾有假都好難攞

嗚啊今日歡歡好charm

其實唔止一本 仲有本又係依d公仔書

-6姐 未公佈cb已經買左機票 點知撞正啤啤cb 仲連續兩日去fs

怪就怪老豆唔係李家誠啦